宜將剩勇係 追窮寇呀！唔係護Memo紙呀！

清晰！集中！三思而行～